有冇FC橫濱fans請入一入黎

我屌晒你地老母

兩隊橫濱都要空難斷腳

水手被反cup3粒
川綺打假波
紅鑽秒goal全2 屌晒3隊老母

正氣鋒都屌？

橫濱市地震未

最少輸左五千係佢地到

直接幫我戒左賭

下個月復活啦

橫濱F師

三蒲知良係咪仲踢緊

條廢老得閒就出黎踢兩腳，快撚啲死啦

取消ac了，已經崩潰

川崎前鋒冚家產斷腳死 thx

水手仆街死

渣ga